如果每個明星都係一隻股票 你地會點投資?

藍籌股 - 華仔，學友果類
股價夠穩定 又定期有增長 拎黎收息

潛力股 - tvb d暗星
有才能但未被發掘 股價夠低
一個唔覺意紅左股價就爆升

如果年頭買左mc jin 今年應該fatfat 成隻騰訊咁

的士陳

係的話如果當年買咗的士的有無升咗1千倍

重注三文魚子
之後strong hold

買Ali
沽貨個時狂叫臭雞

黑鮑應唔應該趁低吸納

買左新香蕉呀bob

應該係08年買到變大股東再私有化

btw我會買stephy
仲有升值潛力

張國榮點買？

停左牌

茅台陳

停牌點買

最勁應該的士陳喎

仙股變QQ

all in 新桓結衣

有冇工具玩?
呢期炒stephy同杜文澤牛實fatfat

炒埋張建聲牛

除咗牌

招積牛 諗起都興奮了

傻仔先會投資港星
升極都係得香港人+東南亞人熱愛

理得佢 短期波幅大就得啦

港星容易係香港買賣
買容祖雞再賣比鷹枉